如果你揸既車高級過你上司，會唔會好尷尬？

有時揸老豆車返工，寧願泊架車係公司外面

通常唔會泊得太埋

見過上上司揸 Toyota 平車， fresh grad 揸audi TT

唔會, 今日先試完, PARTTIME 老細.

唔尷尬, 我諗到個情況係:

上司當架車只係代步, 可能只係佔佢副身家幾個%
d 後生仔買架bba, 佔佢身家幾十%

同樣情況, 後生仔幾千蚊買對鞋, 大個少少已經覺得著得舒服就ok

點都係個上司尷尬啦下話

係個下屬老尷多d喎

我上級坐巴士，上級嘅上級都係坐巴士，人工最低果個反而揸車

以前中學個校長都係搭地鐵
有啲老師揸車

而家我大學個professor都係搭地鐵
而有個同系細粒過佢嘅professor就揸車

係講就講埋佢地住邊啦

咁你上司都幾冇用

識得住赤柱獨立屋既出入都係坐小巴，巴士
其實有錢未必一定要買靚車

唔覺有咩問題，開咩車又唔係比身家。
老細開架前七，唔通你有架唔錯嘅要走去換架再殘D？
老細請食飯通常我開車

只有細路仔先會拎d野去比較，所以我諗d上司都唔會好介意

講得呢句證明自卑，要靠架車包裝自己

老世渣audi 我渣波子

其實上司都係打工仔
隨時窮過d後生仔屋企真係唔出奇

如果冇興趣車, 其實搭taxi / uber 仲划算

如果住獨立屋反正自己花園有車位，慳返泊車又抵揸d 既
話曬赤柱咁入，就算call車都唔係吓吓有的士或者UBer

屋企仲有幾部擺呢可能，日日渣林寶咩

人比人比死人，況且揸咩車同咩職位根本無直接關連。
識個老細剩係收租都個個月袋幾球咪又係 Toyota

識有個人揸親都二手日本車，不過長期換車，評論每個月買賣一部，同時間平均7部車，低谷時期5部車，全部泊屋企花園。間屋自己買，已經full pay.換女頻率同換車差唔多，不過同一時間只會有一條女。從來唔帶女返屋企，一定去酒店(非時鐘)啪。
呢個算唔算窮撚？

以前d伙記揸牛馬 我揸e class
唔會尷尬 因為知佢搵幾多 自己搵幾多